У одной локации есть один адрес, у одного юзера есть много адресов, 1 адрес может быть более чем у одного юзера.
полезные данные 

в адресе должны быть
 - id, street, country, city, zip_code

в юзере
 - id, first_name, last_name, age
 
в локации
 - id, name, score
